迷你不是迷你

唔計BMW之前款Classic，每次轉款越來越大部

其實有冇可能縮返去Fiat 500的Size？
咁大部倒不如直接叫BMW Hatch ，橫掂下代1 series都共大部份零件

你睇5門版賣得咁好就知
細細部邊有巿場？

再講份頭咁短潰縮區咁細
點過安全測試？

除非Rocketman行EV/用三文治車架
否則不可能變短

揸緊r56都覺得窄窄地
揸classic應該車都上唔到

我米八 set盡張櫈都頂腳。。。

我要較到最高先唔使set到最後
但後座應該逼到仆街

BMW:「做細啲我點共用 不了」

VW Polo
Audi A1
Fiat 500
Renault Twingo
Skoda Fabia
Vaxuall Corsa
歐洲車揾到幾架細過佢而又能安全通過現今撞擊測試標準的 真。細車

如果茶車品牌出新款車唔同初代就唔係當品牌
咁你用返大哥大/室內座店撥號式電話啦，智能電話已經唔係電話了

Dls不斷打錯字自膠

個名叫Mini 但係架嘢大到mid size sedan咁喎

名一個啫
個駕駛感覺仲keep到（3門版計）
新既Countryman clubman 都係因應市場需求，要買家庭車又想好玩d既人

Polo A1 Fabia本質上係同一架嘢
Twingo 用Smart forfour platform
Vauxuall 而家基本上係造右軚版Opel
Fiat 500嚴格黎講超過10年冇大改款

亦即係話，其實都係經濟效益問題
偏偏Mini老母係BMW
佢要同X1 X2 甚至以後同1系共用
加上而家4門絕對好賣過2門
冇計嗰噃

係啦，重點就係廠要賺錢，又好賣...
如果好堅持要細車，可考慮入手 David Brown Mini
運返香港（未連稅1球鬆d)

水貨就買架Polo Up! 算Q數

自膠

香港之前係未好似有人入左部up! GTi?

好似係有 但係聽講個價同買部行Polo差唔多

不過睇啲鬼佬話操控似Mk1 Golf GTi，唔知真定假

有乜q嘢都咁用鐵牌車一樣

仲買呢d
宜家興i30n啦

今次我撐樓主, 你地彈classic又短又窄又話頂腳果班人根本唔係鐘意MINI
覺得細就轉款啦

唔好咁啦
i30N淨係得棍波
要照顧下啲1A牌殘疾人士

我之前都有諗過樓主講既野
MINI搞到咁大架不如摺埋個brand算 唔知有乜特色

本身mini r53 1.6 super叉係好正 問題係坐唔入